雷鳴燈定左輪

非引戰純理性討論
尋日開槍隻狗右手左輪左手雷鳴燈
有人話佢可以射橡膠子彈唔用實彈
到底咁近射橡膠子彈傷害大定實彈左輪傷害大
（雷鳴燈係散彈槍）

兩樣都係實彈 冇分別
咁近距離用火藥推動 打中都係致命傷

都會死人，唔洗討論

橡膠子彈起碼唔會穿透人體，實彈入心臟必死

所以我一直都覺得有班人話「佢有得揀點解唔開橡膠子彈」個point好撚on9

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

我地唔可以習慣，係開槍就唔岩！

咁嘅情況 point-blank 射乜都唔應該
內出血同而家咁穿肺是但揀一種

係最多用槍柄

exactly my thought

唔識向天開？

咁近雷鳴燈做成既傷口仲大。

布袋彈嚟嘛

根本唔需要開槍
完

屌你咩！個理論係 支雷明登 係假non lethal 呀嗎！但係佢晨早扲支.38 就係想 shoot to kill 即係唔係必要嘅武力!

當然根本連支雷明登都唔撚應該用 最多支係用直盾

兩樣都會死
唔需要開槍
唔應該近距離開槍
完。

會碎胸骨插入心臟呀。

你自己去試下啦 傻鳩開埋呢啲po

布袋彈你估射塊布出來？ 袋入面裝住十幾二十粒鋼珠呀。

射穿身體反而冇咁傷。
通識科真係要教下槍械既知識。

既然其他區D狗都可以向天開槍, 就可以救走佢D伙記....

相對荃灣個開槍狗就好有問題